作為社會未來既棟樑 作為一個香港人 我有野想懺悔

一直以黎 我都係個政治冷感既人
當年雨傘運動 我中四
雖然一直有留意新聞 但因為我懦弱 我冇膽
所以我選擇袖手旁觀 抱住事不關己既態度看待事件
心諗住少我一個唔少 比自己個心過得舒服少少
五年後到逃犯條例
今時今日我仲係咁冇膽 咁懦弱
明知道條例一過香港就挽完
明知道自己有能力去抗爭 出一份力
但星期日 我都係鼓唔起呢份勇氣企出黎
選擇 留係屋企 繼續若無其事去番工
我好難過 自己冇勇氣企出黎個份無力感 同內疚
見到咁多人願意出黎抗爭 奮力爭取屬於香港人 連同我既自由
我只係覺得好對唔住大家 同好愧疚
對唔住 我無出席到6.9大遊行
如果我連11號晚最後既機會都錯過 我諗將會係我一生人中最後悔既決定
我希望即使係雞蛋撞高牆 至少我都嘗試過 掙扎過
大家盡情屌我啦
屌完我審完我可唔可以比d勇氣我11號晚12號勇敢站出來，出黎面對
我約定大家 11號晚，12號見